同女友做運動真係好能正經。。。

我深夜逼她X喉

我斬能死你條傻屌

幾好

醜
拉

定兒世一..

非

我朋友黎，佢真係講過玩過深喉

你騎住隻狗做乜

成個欣兒咁

定兒

你幾時死

是..

米癲拉..

斬能死你隻肥冬瓜

瘋狂同我定做運動..

你老母生完你個弱智仔出嚟跳樓死咗？

定兒正

定放我..

同我傾下計就夠

想知負責踩單車定做乘客..

我同你傾..

冇腳

咁咪會跌落地..

你女朋友小兒麻痺wo